Tvb新聞真係世界級

剩係報記者比示威者掉到傷

所以要支持TVB
有咩活動記得去支持

呢個就係大問題

我屋企人見到跟住就話我頭先俾佢哋睇嗰個法新社記者肯定係俾示威者掉傷

我都好想知究竟件事係點，我好需要片去同佢哋解釋事實嘅真相！

快d刪左屋企個tvb去啦

黨媒

唔知頭唔知路真係俾tvb害撚死

吊, 上住連登比部電話佢睇 睇到盲啦

法新社個記者同cctvb報被擲中嘅記者係兩個人，完

已經去到歪曲事實既地步

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀
呢個po係比係公海嘅和理非睇 ，今日證明和理非妹妹都需要保護裝備（打女人！賤人）

據講live係有報3個黑警圍到示威者嘔血單野
做埋vo
不過一如所料最尾一定剪走晒

呢個後話先
最重要係同佢哋解釋先

仲有影個警察整損咗塊面
真係好傷

仲喺CCTVB度做記者班友都抵屌,完全忘記做記者嘅使命,同做假新聞有咩分別?

屌你老母下次真係咪撚放過佢地

對呢個CCTVB忍無可忍, 每個活動都一定要去支持下

都話TVB唔除唔得ga la

俾示威者掉傷但TVB唔播?

所以屋企啲廢老咪信到十足十
藍絲智力極其低

Tvb一定要死

Tvb唔反唔得

Tvb都唔係第1次 你拎返之前d證據去反問佢點解到依加仲信tvb
一次不忠 百次不用
下下一單一單搵證據 沒完沒了

TVB FAKE NEWS

啱啱先聽住個廢老一路CCTVB 一路話 唔通呢d 又支持lo, 咁多人圍住個警察

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

垃撚圾

tvb啲記者真係唔撚抵可憐

咁多示威者比人打到頭破血流 你班仆街淨係播依樣

賤撚死

咁示威者係會咁做 而蘋果唔會報

所以TVB 而家係唔會做直播，只會剪完先播

發夢千祈唔好打爛佢哋啲cam 呀

講過幾十萬次啦
我同佢哋講唔好再睇tvb啦，又問我可以睇乜？
睇網媒啦，佢走去睇on dog cc
白粉報咁偏頗，睇其他得唔得呀？佢答我蘋果都剩係反政府啦，你夠剩係睇連登啦

咁你話可以點
可以點啊啊啊

now
cable
好中立啦

TVB幾時執柒左佢

以後係街見到有關無線所有人都要屌左先

push

好出奇？
都知一日有仆街袁係度一日啲新聞唔會中立

屌 老豆睇完鬧香港成班白痴 即刻同佢開撚左片

裝有線，咪撚慳嗰68蚊

屌你老母 TVB

我老母睇咗兩個禮拜有線就已經知無線有問題

同佢講你可以照睇CCTVB
但同時要睇埋立場 蘋果
唔好睇死一個新聞媒體就當係事實真相

仲有冇撚樣想同tvb前線道歉？？？

同意
去撚晒佢啲活動撐佢

有無得呼籲其他媒體請曬tvb既前線例如立場？

香港警賊 推人落街
打記者 打立法會議員

剪片最勁果理去哂新聞部，怪唔得拍唔到劇

tvb職員全家落地獄 有腦有新聞專業既都唔會仲留係呢間垃圾到

真係cls

Tvb真係好閪

正一食屎狗黎

繼續貼牆俾人睇囉，TVB不報導的事

袁沅玉個賤人

岩岩tvb話，好在警員同記者及時教回跳橋男

之前林日羲出po 幫tvb 班畜生洗地
班狗仲信到十足十

頭先報警畜“受傷”既圖 好似提都冇提班畜牲毆打示威者

真係好想知道有咩方法去對抗到佢哋
令到屋企人唔好再受害
日日望住佢哋睇TVB同我爭論啲唔係事實嘅嘢
真係睇到個人白癡
同慢性毒品冇分別

好難食哂。有線蝕錢蝕咗好多年，港台亦唔係好多空缺。now亦有一部分走去CCTVB做。
獨媒經營一樣辛苦。立場比689告。傳真社成日叫人課金，以前7個記者，18年尾剩返3個。
Jobsdb好少記者空缺，多數都係01。
一係轉行，做PR、KOL等。
如果有閒錢就課金支持下D良心傳媒，到時只係得紅媒就仆街。

TBB商場活動 好多唔比舉牌 大家嗌到喉都沙..好心痛
BB(哨子) 係現場活動最大支持 足以蓋過現場聲
必 必 必必必
必 必 必必必
必 必 必必必 = 士兵行軍時的 左 左 . 左右左 代表團結齊心
如果見到條成蟲呀杏色+橙色果D呀向就大力長吹大力支持
士兵們 請每人一BB 落單時可以作為求救功具

前宗主國首相Churchill(丘吉爾)名言
士兵們 請以我們的共同意志而團結一致

而家共產黨出面護tvb 點撚樣先得

屌，我同老母講警察逼人跳橋、車上打人、打𡃁妹，我媽淨係識話圍住3個阿sir打

好撚嬲
兩老本身無乜點留意新聞 係度睇電視
果節新聞報導就咁撚樣剩播示威者丟到記得果段 兩老即刻鬧啲人搞事

垃圾台既報導，仲仆街過狗打人

出席tvb 所有活動
屌你老母cctvb

勁偏頗

TVB話條友想跳落街，警員救佢番上黎

直播照做，但閃縮程度一定全港之冠。
六四一定唔落維園。
聖誕新年去尖沙咀海傍，一定企喺高台或者離市民好遠地方。
年三十去維園花市，有時唔見記者，有時搵鐵欄圍住記者。

推

屌你老母！淨係報啲黑警擦傷，一字冇提示威者既情況！幾時去TVB 問候袁狗。

好撚嬲 選擇性報導

黨媒死全家

真係好偏頗

皮外傷都好報 死撚咗去啦廢柴黑警

圍佢就死撚梗, 用其他方法

今日喺上水一號大家屌cctvb收皮，當時都好多人大聲呼籲：立場請人

所以其實TVB係好撚重要既支線 一日有人睇 一日都洗人腦

TVB可恥
頭破血流既示威者唔關心
紅小小洗唔洗入院檢查

tvb拆撚散左幾多個香港家庭

今日01俾狗打十幾棍爆埋相機,幾時到TVB

Tvb全台上下死全家

圍邊度唔撚死呀，和理圍囉！

有冇人可以整合TVB不實既報道

所以要全力清算TVB

TVB 只報導候志強派水支持後生仔，但後面個句，你是否支持反水貨，侯的答覆：全世界都有水貨⋯TVB無報導。

或者一齊拍手，再喊

事後TVB向藍絲道歉

幾時動員呀 好想一齊去

6:30 tvb新聞報導遊行的篇幅十分短。
而且草草了事。

頂想搞個 守cctvb
有冇得諗 圍q住佢 追擊袁生 守q住哂d出入口

我仆你個街cctvb下下播警犬受傷

忍吾到cctvb 搞次圍tvb啦

所謂傷係隻手R癢R紅左咁

真係好撚垃圾

冼志 金盈 呢班賤種

只報導警方上載的受傷[size=5]圖片[/size=5］，聲稱被示威者用鐵枝打
不報導警方揮棍打無衝擊行為的示威者之影片。

只識看圖作故事，不曉報片講真話。

打工打到咁，真係睇到都灰

萬2個投訴都係冇用

真係睇到勁嬲
tvb記者下次俾狗打 記得唔好報呀

下次見到tvb啲cam直接掉佢落地啦

前兩日睇完cctvb d新聞
嬲撚到我即刻搵nowtv sales 買台 聽日師傅黎駁線
屌你cctvb老母

奉勸大家既然都肯捐錢畀運動
轉台錢都唔好慳 cctvb真係好恐怖 可以將黑講成白 完全唔會提成件事既前要
總之就用影片同旁白 將示威者塑造到係恐怖分子咁 身邊藍底既親朋戚友因為無出過去睇 亦無like黃絲page 會完全信晒電視講既野

支持你咁做

已經講過個個位好危險，好易被反包圍

記協唔杯葛CCTVB真係有病

其實TVB係已經唔係件反光衫同部CAM到show logo，要點樣先認到佢地？

same聽到都眼火爆

裝返個now，cancel tvb
佢問起你話tvb執7左啦

全部連儂牆一定要加「tvb不會告訴你的事」

屌你老母cctvb真係偏頗到仆街，淨係寫警察同記者受傷

直播有睇，呢個的確係示威者方面掉鐵支打中，其他記者受傷情況就直播都冇乜點影過

我老爺同奶奶都係睇tvb係咁屌示威者
我又谷住唔敢駁佢地
相反自己老豆老母心水清好多都話黑警
佢地係睇cable

今日發夢全程都睇唔到tvb既cam
一定係撕晒貼紙
剩番個咪係有tvb
邊部cam真係唔知

無錯，我612之後裝now.我老豆係藍絲，上星期屌差佬亂9打人，人地梗係圍你警總，罷睇tvb好難，最少唔睇新聞台先

1. 認下各記者樣

2. 唔知邊間傳媒嘅一概小心。正常嘅頭盔、反光衣同攝影機係有公司logo。CCTVB嘅就會大概係咁：

繼續多多支持CCTVB

【緊急！針對警察濫權】建議８月４日搞全民監警大遊行！要成為長期議題！

各位巴打，睇吓有冇乜意見或文宣建議？

向CCTVB強力推進啦！

Tvb沒有告白訴你的事

對tvb從頭都無期望過

咁多位孝子，記得同阿媽講今年月餅我買，邊個係tvb落廣告，就唔買

之前成堆垃圾POST話搞TVB係支線
根本ON撚9
香港仲有大把人睇TVB吸收資訊

TVB根本係其中一個大BOSS

痴撚線

拘捕時 斷線
屌你老味

支持活動

建議加埋cam man樣，發夢嘅時候，手足認為佢係tvb cam man請影低，遲早夠相就會有database

因為tvb新聞，而家面阻阻
屋企人特登轉去83睇新聞，我睇唔落想轉台被屌
佢哋信撚曬無線新聞

無線新聞，累撚死人

邊個落廣告，就blacklist 邊間

反問屋企班廢老 其他記者都係屌柒黑警多 問下除左tvb, 係咪全世界記者都逼害啲狗

CCTVB特登報人掉藥房啲貨 兩老信曬係咁屌示威者
點駁

外面拍攝大家識做
咁報新聞個幾個主播呢
點搞呢幾個
咩金X 張家x

「轉載」係社工同攝影師捉住個男仔 唔係班黑警捉住

市民倒地後舉手投降仍然被警察朝面噴胡椒噴霧

用警棍不斷對沒有反抗嘅瘦弱的少女作出擊打

記者被警察打傷並拿相機

遊行人士被打到重傷 滿地鮮血

被警方迫至後退嘅遊行人士被後方警方用警棍打到頭部流血

3個警員壓住一個遊行人士 傷者身體抽搐 嘴角流血

一班警員突然衝落行人天橋在沒有警告下出椒和警棍狂毆示威者

警方用武力拘捕示威者，並多次以「差人做嘢」為理由，拒絕記者拍攝。

追捕16歲示威者令佢差啲跌落天橋 半身懸吊空中

議員勸警察冷靜 一野比人用警棍扑頭

女警突然對途人施放胡椒噴霧 但當時嘅情況係連對峙都稱唔上

屌 一路睇 一路要同我屋企人講真相
屌你睇電視就仆街

睇到火到嚟，永遠只報導警察受傷，有圖有旁白講點樣受傷，警察傷示威者係一個鏡頭都無，cctvb新聞部d人真係全部都係仆街嚟！

要將TVB推到大公／文匯同級

請先打呢個扣住血既mid boss 先唔該.

抵制TVB廣告客戶 第三波

好呀成立獨立調查委員會還警方清白！

無線新聞 呃人老母

無線係咁報啲遊行人仕拆店鋪單張同扔野入鋪頭

我都係，都唔知點講

繼續追擊cctvb 大家唔好停手

你係咪講掉鐵枝個條片？我坐係餐廳半個鐘，無線新聞經已播咗2次，屌佢老母

你應該SHARE 受傷記者剖白比家人睇先得

瘋狂打後退緊女示威者

警察武力又話分7級既,不如以後直接開實彈

老母睇到屌曬鬼
唯有遲啲鏟咗tvb新聞台+裝其他新聞台

最慘係就算俾其他傳媒俾父母佢地睇都好抗拒...父母覺得每一間傳媒有自己嘅睇法...打和...super...

法新社女記者澄清自己唔係被打

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論係助選定只係幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

有無計 可以影響到tvb d 片
香港要重光
Tvb一撚定要死

仲有講30個國家簽名支持中國有人權
淨係敢提俄羅斯同沙地阿拉伯
明知其他國家好柒直頭唔提
係咁讚新疆政策

對住呢個陷家產電視台無撚晒計 廣告商唔續約都比黨點名批評

Tvb遲早liquidate

除咗cctvb 同垃圾大公報 廢老藍絲打飛機fb page

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

今天81台黃金時段一共有六則廣告達20秒，恥與為伍

Push